銀彈抗美國！中國宣佈 加碼$2.3億捐款撐世衞

打腫面扮肥仔

唔怕 支那人食草食一年都得啦

中小企唔救就去捐錢比CHO

咁少，邊夠美國條數啊
加碼啦，反正美國唔玩嘅話呢個垃圾組織都廢咗一半

咁少會唔會俾人笑支那人係窮撚

中小企是小，面是大

又係好似以前咁 餓死幾千萬人 都要送錢俾人地洗

支那人就算死都唔敢屌黨

支持

自曝其短

咁似大飢荒果段歷史

平民就得5蚊

毒果咪煲大佢個金額啦

3千萬usd 炸

美國捐緊5億幾usd

可唔可以統一番國際野用usd 計

咁姐係美國唔洗比喇

錢銀事少 面子是大 支持科多d水

同蘇聯一9樣

美國依家講緊係減佢地既年度款項喎, 即係唔係一次 係每年....

人仔？

日本仔統計過支那次次口投捐錢，但實際十分之一都無

2.3億⋯港元

繼續捐，睇你可以做得幾耐水魚

哇,好撚多錢嚇死美國佬啦

中國宣佈加碼$2.3億捐款撐世衞
冇講幾時,冇講分幾次,冇講咩方式

咁寒酸，香港警察一年OT錢都20億

岩啦，想取代美國做大佬捐咁少係唔夠，起碼捐多過美國一倍啦

點解標題會轉成港元單位 ? 唔轉做韓瞏 ?

中國宣佈 加碼 $368.8 億捐款撐世衞

美金？

以為美金

我冇轉呀，蘋果標題係咁寫

識嘢

佢捐幾多，我捐多佢

1蚊!

2.3億港元 得個3000萬美金 不如唔好比

唔好睇少呢個行為, 而家歐洲都嚴重, 中國不停幫世衛,
但美國反而CUT 捐款,
歐洲班人見到, 真係鐘意中國, 憎左美國

美國吹左咁耐風話要郁世衛, 歐洲都冇人跟,
國民唔知咩事, 但歐洲各國政府必定知,
佢地撐世衛, 等如撐中共

美國不斷吹風要中國負責, 歐洲仲未有國家跟,
世界大勢仲未樂觀, 好多變數

2.3億港紙

好多呀

寧要核子 不要褲子

鎖國食草都唔怕
寧要核子 不要褲子

小粉紅喺牆內知唔知共產黨捐2億出去都唔理國內食草
唔知嘅話就要宣傳下

感謝中國，再多啲再多啲

譚德塞應該分左億五，剩番低就捐番比中國

2.3 億咁少

比唔夠錢 CHO爆大鑊攬炒

五毛

跟呢條隊

冇野既,係香港庫房拎返咪回本

言而武漢人平均得兩蚊

都係學術分析姐 邊似五毛
又唔好咁就話人五毛

寧贈友邦

呢個真
睇到佢其實對做咩 先係不遺餘力

3千萬同4億比

左膠累事囉

好完美咁行毛魔路線
真係照抄落嚟咁

3千萬USD 好L大....

3,000萬美元（約2.3億港元）

美國一年4億美金呀

轉做印尼盾啦
4671億

支那蟻民：益外人都唔益自己人

津巴布韋:

可唔可以講多啲？大躍進時期定文革？

推比蘋果睇

咁多地方既錢加埋夠唔夠頂美國
夠就唔洗美國俾啦

捐都捐齊頭4億 。 人仔啦

大撒幣？
撒得咁小家？

比錢乞兒 乞兒都嫌少

美國畀四億...你畀三千萬有撚用

3000萬美金only奶共nigga有冇後悔

你咪每年「捐」囉
敢自己出聲加會費先講野啦

大躍進

毛澤東寧願畀晒啲糧食非洲國家
都唔畀自己啲人民食

世界第二經濟體?

對佢地黎講好多架喇
如果who收人仔 多多都有

我以為係美金 以前習大大講親都幾百億 依家係比碎銀

嗱, 呢次我就支持中国啦,
你班連登仔唔好嘈呀,
麻煩中国再捐咗20000億, 去撐世衞, 黎塞住我地把口

美國係比who
支那係直接比條黑鬼

WHO無糧出, 就出賣佢大六賊, 所以支那焗住俾

班PK , 搭頭等飛機.住總統套房, 食和牛, 去大六叫雞, 大佬唔夠錢洗好大壓力

屌你以為2.3億美金

捐多d la吊

大躣進時期, 因為人民公社同全民煉鋼搞到大飢荒, 毛魔依然出口糧食畀蘇聯換工業原料

習帝毛魔化緊

G持

用晒啲美金就啱啦

咁即係唔洗美國比啦
咁你地加油啦

唔係蘇聯 係阿爾巴尼亞
當時中蘇交惡

講得歐洲仲未有國家跟呢句真係

其實習近平捐得咁少 佢暗示緊條NIGGER帶比佢既問題仲麻煩

其實咪又係左手交右手

做show

收到錢先算，咪要國家同台灣斷交一樣，斷完都係無錢收

咁多

講緊自己國家啲廠倒閉, 國民無工開交唔起租
但係仲要做對外野
死一半實現全面小康

歐洲佬一定會搖擺賓周兩邊拎曬好處先
到最後就收割成果

14億人 一人捐一蚊都唔止呢個蚊啦

咁咪好囉，一家便宜兩家著

數*

仲以為2.3億美金

餓死支那人都餵飽非洲盟友

2.3 億o者
求其搵個官抄佢家都有

繼續畀錢啦，好似當年大饑荒咁，支那全部都係韭菜

三年艱苦時期要來嗎？大饑荒就要到

陰D陰D先至更有效，唔係點叫毒果呢？？？

真係要食草

2.3億係面果浸，底果浸起碼都要1:1都係2.3億

慳返

WHO：唔收人民幣

收唔收支付寶呀

冇啦 美國D錢都唔係直接入佢袋

應該係中國宣布 加碼2.3億收購世衛

有say果啲唔care 2億care 2億果啲無say

嘩...咁多錢呀？

食撚屎啦 捐雞碎咁多係到扮型 支那狗

Fat fat啦黑鬼

真正魔鬼國，濟留俄羅斯嘅國民就唔準回國，你有你死，唔準你返屋企

先3000萬？
美國用億黎做單位wo
趁宜家美國讓位
仲唔課番幾十億落去做大佬？

屌 港元
美金先拎出黎講啦

Pin呢個CM啦

大力文宣返上去
黨不救人民

自己d人無飯食都要課金比國際組織，你睇下幾有國際責任感

冇嫁 激下d小粉紅嫁炸

上微博問下？？？？

捐十億美金先啦

加嚟加去都唔夠美帝磅水多

係咪用數字人民幣捐？

唔好圍咁多爐啦
現實世界同twitter圍爐好遠
平時睇見屌支那果班
係外國同熱狗一樣
得班甩皮甩骨去撐
主流係講liberalism
各國間開誠佈公咁合作
屌支那國會俾人認為民粹
Biden早兩日屌那先俾人話做多左
分分鐘仲connect trump果種xenophobia

真係收到錢先算

係香港用hkd有咩問題

走資新方法

佢應該少睇國際新聞啫
而家美國搵左澳洲總理出面去 lobby
英德法已經歸隊，遲下就齊人架啦
唔係下下要大大聲搵個人出黎講既
一個黑面一個白面，前面侵侵聲大大但後面就搵人做野

美帝十分一都唔夠

On9波台狗on9當有趣
成個台專出垃圾

咁加法應該準備好掠奪香港

支那 有 回血劍 捐幾多 都得

買左啲交割原油先啦
嗰度唔知幾多百億

武漢組織要炒人先得啦

慈禧根本就沒有說過「寧贈友邦，不予家奴」這樣的話。「寧贈友邦，不予家奴」是剛毅說的，而且剛毅也不是在正式場合說的，是在聊天的時候和朋友說的話。百日維新之間，剛毅對維新派人士非常的反感，說了這樣一句話：「我家之產業，寧可以贈之於朋友，而必不畀諸家奴。」
1894年，中日甲午戰爭爆發，剛毅積極主戰，受到慈禧的賞識，因而進入權力核心的軍機處，任軍機大臣兼禮部侍郎。
剛毅當初說這句話，「朋友」不是指西方列強，因為剛毅非常的排外，甚至到了盲目排外的程度，怎麼可能把西方列強當朋友！這裏的「朋友」是指非清朝統治集團的人、非利益集團的人，而「家奴」就是指在清廷做官的維新變法運動的官員。這句話的意思是：我大清的江山寧願交給非利益集團的無關人員，也不要交給這幫維新變法運動的家奴。
維新派為了達到抹黑守舊派的目的，把原話提煉了一下，而且修改了最關鍵的詞語，那就是把「朋友」改成了「友邦」。一則修改，二則凝練，於是就變成了「寧贈友邦，不予家奴」。

有冇人上微博撥下火
中國人失業冇錢開飯 中國政府竟然將人民既錢拎去俾人地？

2.3億咁撚多？

我又諗起大躍進，自己冇野食都捐糧食被人

捐多D啦，超英趕美呀

歐美加澳幾時告架 割返香港出去啦

2.3億港紙
講清楚D之得㗎。

咁少？起碼多十倍啦，淨係有隻黑人兇手加埋條白人幫兇都唔只呢條數，依家俾你一国炒起哂全世界，冚球鏟喎，快手加碼再推

得世胃得世界

多啲多啲

咪就係 先2.3億港元
美國好似捐5億USD

捐多d捐多d
順便可以加速消滅貧窮人口 一舉兩得

唔科水點令到隻黑奴奶得落力d中小企who fucking care又唔係國企

敗家習

但又唔救中小企

快比

今鋪我撐支那
最好再俾多啲

加多啲錢先可以正名 Winnie Health Organization

美國係4-5億喎 點解唔填夠條數呀

驚佢唔捐，千祈咪救中小企呀

講O者

呃左外國咁多劣質口罩/試劑單
人地張張單都千萬/百萬歐羅
先捐得果3000萬usd咁少

唔講以為用美金計

無知一問：美國本身一年比幾多？

堂堂大國得2.3億 真係丟人現眼

佢要既係面子 可以用文宣機器大量宣揚維尼點拯救世界
而且都係益自己友 鞏固who入面既勢力

連登仔係到恥笑都無用 班鬼佬真係越黎越多人睇到小粉紅洗腦文信以為真
已經見好多手足幫手retweet 但仍然不敵大量紅媒宣傳機器

人地係講緊3.5億usd喎

2.3億，講出黎真係笑大人個口咩

美國幾億俾美金喎，佢2.3億usd定人仔啊？

支那好波，呢一野真係大到美帝
美帝可以停捐錢了

同美國個金額比係咪用USD好D

2.3億夠唔夠一個月洗費
定一個記招既價

垃圾自己13億人民先捐得兩億，真係五毛

如果國際線比美國知中國決定加強課金買起CHO, 美國會唔會再cut budget?

過左數未？

但佢實驚到瀨屎
老美查佢多數含得

差好撚遠wo

美國佬查外人 只有遲到 未試過唔到
佢真係可以準備消失於人間

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

巴打你係邊個平行時空？依家岩岩先開始反中共喎 個個都要佢賠錢 WHO奶共單野更加令班鬼佬覺醒

2.3億港紙

差唔多2.5 億支那幣

計返14億人 每人出毫幾

唔出糧比啲五毛都係返到啦

sorry 唔記得 五毛一個月 上限得100支那幣

幾千萬usd 點夠WHO抗疫
尤其係而家疫情全球爆發

既然支共係偉大強國
至少捐幾千億usd 先能夠向全世界突顯國力

美帝呢招絕
支那幾多回血劍都要嘔突

堂堂大国2.3億咁少，起碼230億啦！

你就平行時空你到底有無見到幾多文宣手足日日係連登不停請求手足幫手retweet
意大利集氣要求賠償係好正面 但唔好睇少個班不斷用racism意圖轉移重點既粉紅兵團

唔係已經停左唔俾錢WHO?

三千萬usd夠唔夠俾行政費？

口講捐，最後唔出錢！

你班港豬再嘈就叫林鄭攞一千億外滙儲備出嚟捐

印錢機全開

真係慘，全世界政府出糧救濟

小香港都有得派

係得小粉紅畀奴隸主逼返工，啲錢拎去充闊佬，小粉紅一個崩都冇

一定反效果啦
人哋唔洗比錢，自己走去比
低能

中國今日即宣佈，再追加3,000萬美元（約2.3億港元）捐款予世衞！

中國撚有美金咩，國內一早唔夠外滙

成班五毛狗日日尻吹拎美元蝕死你 咁你班傻尻入多D人民幣，垃圾港紙啦

世界第二大經濟體比得2.3億
孤鳩寒

出糧出電子幣，消費俾電子幣，又唔俾你出國，今鋪仲唔係名符其實豬圈入面嘅大富翁？
領導的錢已經變成美金或者黃金了 全部移到外國的戶口

剩下的
人民準備好食樹皮了

最後都唔知會唔會走數

高官，紅二代用人民幣真抄在外國享樂，百姓用數字幤在國生存。貨幣雙軌制

遲早市民出糧派數字幣。
數字幣不能直接換外匯，要經好多手續先換到小小。明正言順外匯管制

想知小粉紅反應

可以玩盡d
Cut曬所有官方/非官方合作，唔聽命令就凍結該公司所有資產

撤走美籍專家，唔走既視為叛國

無講乜元

車，咁度宿架，大國wor

繼續加啦，WHO雪雪聲

不過世衛唔收垃圾人民幣只收美金USD都好反骨仔

得兩億咁少

啱架啦，繼續用晒d美金

美國抽起4億美元捐助
支共先俾得3000萬 慢慢填哂佢

要置頂clarify

轉頭問who拎返邊個知

再多啲啦

唔係比咁少呀嘛

捐咁少學人叫大國

韓 ₩
港/美 $

2.3億喎

(港元)

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

電子人民幣 直接gen畀你

社會主義國家永遠都有荒謬嘅慣性，永遠都要向外爭取面子

佢地只會話支共捐多啲錢係負責任
中小企食屎係抵死

期期拎4.5億倒落咸水海，邊個想做呀？有利益就做。

其實成單新聞唔關香港事，用晒美金算啦，可能要遷就香港人，一用美元佢就唔清楚筆數有幾大

支那邏輯：敵人反對我就撐，敵人支持我就反

係就一路捐，咪停丫屌你

一般港豬嘅視角：
美國唔再捐5億
中國宣佈捐2.3億

洗多d

睇死呢幾億都兌現唔到

全世界白左同奶共商家佬一齊捐先on9

呢單係國際瓜葛，轉乜鬼港幣

更正：唔只白左，係全人類左膠

記住俾美金 唔好俾人民幣喎

捐一蚊都係捐丫

仲有咁多外匯仲唔快d賠款買豆?